訓咗冇睇 吹簫萍阿姐d廁紙用曬未？

係咪一日要接100個阿伯客？

你專係講嘢嚟潤我嘅
放係嗰度大家都就手吖嘛